## 固定カメラ画像：
必要枚数の画像と事前取得した位置姿勢のファイルを用意しておきます．
位置姿勢のファイルはphotoscanで出力したフォーマットを読み込めるようになっています．
内部パラメータ・歪みもこのファイルに記録しておきます．

## 移動カメラ画像：
動画形式で保存された画像列と内部パラメータを用意しておきます．
内部パラメータ・ひずみはOpenCVのMatを読み込めるようになっています．


## ・通常実行
毎フレームで位置姿勢を推定し，結果に基づいて移動カメラ画像にテクスチャを重畳した
画像を表示します．

## ・テスト実行
毎フレームで，固定カメラの各画像と移動カメラ画像の間での
マッチング結果を表示します．
マッチングの数や正対応数など，全てを表示するようになっているので
適宜表示/非表示してください．
再投影誤差を測りたい3次元点を読み込み，結果を入力画像に投影するように
なっています．
その2次元座標はcsvファイルでフレーム毎に出力されます．
3次元点の投影がされた画像が表示した時点で，毎フレーム停止するようになっています．

## ※おことわり
画像特徴量はAKAZEで固定にしてしまいました．
現状では，固定カメラ画像列と移動カメラ画像の画像サイズが違うとエラーを
吐くかも知れません．